馮檢基：保方都未退落黎，點解我要退？

保方條傻鳩真係阻撚住哂

保方或者會做教練，就算退休都唔使憂
馮檢基？未賺夠錢退休咩？
幾年後瞓棺材啦喎，仲搵？

保咩方呀
你係雲加咋傻鳩